[有圖] 夜媽媽好想食宵夜

上網求其搵
我開始聞到香味

無人想食??

現在未夠02:34
未夠鐘食宵夜

夠鐘喇
你好似好好味

加埋芫荽仲好味

上網揾好心就揾啲賣相好啲/豐富啲㗎啦

掂呀 我食架

而家呢個豉油王炒麵有咩得罪你先

：識貨

好多芝麻。。。